我去找心理醫生看抑鬱症。他聽完我的陳述，說道：

如果你說的都真的話，為什麼你不去自殺呢？你這不是抑鬱症；抑鬱症是看事情悲觀，本來好，卻認為不行。你是本來就過得不如別人。

心痛到仆街